老豆講政治 我聽完好無力

今日同老豆傾下政治，講下近排香港發生左咩事。

佢係好開通嘅，同埋起碼會自己分析啲新聞內容（重點係佢無比cctvb洗腦）

入正題

佢一直有支持我去遊行同埋示威，但嚟緊21號叫我唔好去
（但我係想去嘅）

以下係佢嘅睇法

林鄭今日嘅態度，好可能係佢一早就想落台，但中央唔比

第一
下一任根本無人夠膽做，一做就一定係幫佢收拾爛攤子。

第二
佢就係想用林鄭再激起巿民憤怒，再次衝突，引勇武派再衝，咁佢就可以食住個勢，以警力震壓，拉晒啲人。

老豆仲提到6.4，果時佢係睇住個電視機

佢話當年啲學生都係和平示威嫁，但鄧小平一個下令清場

寧願殺晒啲人，換取中國安靜20年。

的確到宜家都無人平反到

所以

佢好擔心64會再發生，驚之後嘅示威都會變到咁，叫我唔好去，但我真係好想去。

所以我想聽下巴打們意見，點睇嚟緊21號，夠竟我衝唔衝好，我唔想比中央得逞。

覺得中央要下手都唔會係21號
應會g20高鋒會後

不過你阿爸都係提定你最後情況
有個戒心到時執生都係好

換個思維去諗 依家嘅情況係唔樂觀 但最少好過條條例已經通過左抗爭唔係一個禮拜就可以做曬所有野 可以成功 依家只係開始

當然64冇人知，不過宜家全世界睇緊

當時

21號唔一定係衝，

真心一問，有無講美國可以點幫香港
我唔識太多，但淨係覺得站係美國角度，好似無必要救香港，除非仲有利用價值?但好似新加玻仲同台灣取代到

如果美國真係唔幫，經過今次事件，一係慢慢赤化香港。
如果收唔到科，會唔會中國直接收返變一國一際？
如果

但今時今日，資訊咁流通，仲可以行六四?

只可以講無可能六四

香港呢隻老鼠夾
支那一搞 全世界都反佢 呢樣都算
凍結所有支那官員資產
共產黨內部分裂都似

我都係咁同老豆講，但佢話果時都係有外國記者，但當時已經令中國人唔敢再講哩件事。

所以我先驚⋯⋯

今次有d唔同係比較難封鎖信息 (不過其實64 外國都通哂天架啦, 得大陸後生果輩唔知架啫)

黎緊21 號的確會激進d尤其黑警會混入人群攪事
總之唔好鳩衝
坦克車無咁快黎既
解放軍一黎味哩埋

我都想知！啲人都話今日香港，明日台灣
中央根本想食左香港同台灣變一國（千其唔好發生）

而家個個有電話，就算鎖晒網，
個個都知發生咩事，反而有機會令到我地可以帶路

所以真係要睇定啲先行動阿！
哩個星期好關鍵。
16號遊行聽到啲人要和平，叫啲人唔好衝
我唔阻人衝，淨係覺得唔好督灰同分化

我唔想步佢地後塵阿！宜家都有人唔知咩係64

食香港就而家都食緊
台灣本身有軍備又有美日作後盾難以相提並論

你只能話昨日北京， 今日香港
兩班都無武器防守

你一定要出
博取國際制裁中國， 測試中共對國際既底線
嚇到既就住翻三五七年
嚇唔到就移民啦， 香港呢班高質難民歐美台韓日都肯收既

香港是我家阿，唔好阿

坦白講 好快回復吃喝玩樂 望一望連登
同埋當中有好多困難 大部分人都想生活暢順 面對住一班善忘既人 搞長期不合作運動 就會失民心 我地又要再諗其他方法

點樣令社會keep住團火 又爭取到民心 又可以逼到政府 又唔洗咁被動 又可以成功呢？

本身烈士一死係能夠激發起其他人 團火可以延續多一段時間 可惜突然有人阻止

大家諗諗計 加油

其實我都有擔心
擔心某程度上唔係壞事, 起碼你會有個最壞打算, 當年六四聽聞之前放晒風聲但好多人都唔信會出老解軍隊清場, 但我地而家應該唔會咁天真.
(係, 理性咁講出老解 = 被全世界圍隨時支爆攬炒, 但共黨有理性? 淨係睇林鄭呢排都已經唔理性la)

係, 而家資訊極流通, 可以極快以網絡知道最新資訊 (果日應該要搵人mon周圍情況), 但一來佢真係可以照殺攬炒, 二來可以鎖網絡 (發覺網絡失效就真係醒定啲, 應該會出大事)

在我而言, 真係唔好同佢搏命, 有唔對路即閃, 最多當今場運動小失敗, 留住條命大把野可以同佢玩, 畀佢一舖清晒啲人好似六四成個民主運動停左三十年值咩?
佢出老解好大代價, 只要佢出我地閃清唔到幾多個甚至誤中副車傷到其他人/物我地已經算贏

最後, 就你自己角度, 應該都差不多成年人la?
要學識分析唔同事情自做決定為自己負責la.
家人, 自身安全, 香港命運, 社會公義等等既排名抉擇你要自己諗la, 就算真係唔去你都有其他方法幫手, 就算去都唔一定前排, 亦都可以不時留意自己安全 (記得搵逃生路線!!!!) 成年人呢啲野要為自己諗了

各位為香港付出既香港大家加油

啲人太快唔記得，好快就會想返去做港豬
的確612.616都令好多政治冷感既人，留意多左政治

有d咩計阿睇到post嘅一齊留言啦plzzzzz

政治局勢日日變, 睇吓聽日民陣同議員開完會黠講.

佢殺得幾多
我無錢無女無車無樓未驚過死
over my dead body

第二點好岩
所以陶傑都叫我地珍惜成果，鳩佔係無撚用

我覺得六四重演機會不大，因為政總唔係天安門。唔係中央嘅權力心臟，中央無面姐但唔會有即時嘅倒台危機。

高官既資產係曬到 加上資訊發達 好難再變64

多謝你，好似燈膽咁叮左下！

習近平話過香港不是北京, 要出坦克2014年出了
我認為, 香港與北京最大分別係香港有外交關係和國際條約而北京冇
例如係中英聯合聲明/美國香港政策法
一旦用解放軍入香港殺人, 其實英/美以致整個北約都可能會自動宣戰
因此要做出港版64對中國的代價比想像中大很多, 當然你話習近平會痴線
照出兵, 當然有可能, 那就要一整個中國付上代價, 都好抵丫

我自已覺得你有能力衝但你唔衝, 林鄭玩下文字, 其他局長射下波, 民建聯做下show, 遊行多幾次都冇進展既話, 有良心既都會心灰意冷移民既移民, 番工既番工, 更加唔需要講班和理非, 牆頭草同已半投共的人

而家正係岩岩G20 同接近台灣大選既時侯, 天時地利人和, 當然唔好期望侵侵會真心幫你, 外國只會以自己國家利益行先, 但敵人既敵人就係朋友

我自己覺得要有組織咁衝, 講就易, 而呢個係最難有共識的地方, 因為有咁多鬼, 又咁多人想做指揮, 冇左好似天琦咁既領袖真係容易被遂一擊破, 但我真心覺得衝係必要

第一 個點 唔好以己度人
大把人想做特首 例如689 葉劉
就算冇人做就 張建宗做住先
當年老董下台咪一樣有人咁諗

當年64所有媒體收風都有delay， 基本上係清完場先知發生咩事，而家如果老解剩係部署緊清場，都已經好有可能全世界都有live,各國都好大機會會禁止呢種情況發生。

不過小心駛得萬年船，你自己都真係要好好斟酌先再作決定

兩面睇，如果香港政府一定唔會殺人，因為佢地奴才心態，咁大獲得一個會做係梁振英，但中國會唔會繞過香港政府始終難講，而家幾個口岸加高鐵，兩個鐘內，一個司既部隊到香港無問題，再加上香港通訊設施都係大陸野，要block晒相信唔難，殺人亦唔難，不過現時國際環境同64唔同，中國未必受得起制裁，同埋外國未必咁易取消制裁，所以都係兩面睇

自從速龍可以戴晒裝，無警員號碼咁打巿民
我覺得就算唔用坦克車，都可以暗地裡殺良民

中共點會出解放軍

文化入侵先係中共宜家嘅目標

中共係行<美麗新世界 >個套
用文化同生活習慣去同化我哋

6 4 可以再發生，不過中國會收皮
佢地玩唔起

講得好 我地食粥食飯靠呢一次
唔好比共產黨回氣

林鄭係呢2年已經搞掂左高鐵, 一地兩檢, 示威者被清算
之前港珠澳已起好, 後續既仲有23條, 國教, 國歌法, 明日大愚

你可能覺得保住實力, 保住條命, 人地拎槍就閃, 下次再黎...乜仲有下次咩? 拖多半年大部份人又會唔記得照番工, 半年後所有前排人被清算, 仲相信會有一班人做烈士or移民

2014年之後我身邊有能力移民既黃絲走得既都走左, 2019年仲唔出盡力, 唔通等2029? 每日150個咁落黎我怕到時係200萬藍絲遊行

林鄭唔下台我地先有最大既凝聚力 佢一下台就冇左其中一個focus民心會散返 同埋64唔太可能再發生 除非中共已經冇晒辦法真係打算同全國一齊死
因為再搞一單64=全部中共高層係外國d財產會冇晒 走又走唔到

佢出解放軍，未黎得切cut訊號已經八國聯軍到門口啦
中共係陰乾政策，本來打算逐少逐少咁去食，慢慢同化，但最近因為貿易戰太傷身先有明日大罪，直頭係想最短時間內用曬庫房錢補自己血後保住政權先算

我地人就唔會死，不過個個做曬殭屍姐，好似廣州上海咁

到時係200萬藍絲拉我地出去文革式批鬥

呢個係樓主第一個po
唔想俾人話我分化
但我好難唔認為樓主係想嚇走部份兄弟手足
我只可以講大家睇路
兼最緊要用自己個腦去分析

出老解會畀籍口外國制裁
制裁直到西藏新疆人權改善先有機會lift翻
支共唔會博噉大

1989應該未有互聯網
而2019既互聯網已經相當發達
有咩事都可以直接擺上網
冇得封鎖 冇得阻擋

21號未必係衝 唔好亂軍心唔該

癲起上嚟咩都做，內政嚟

其實21唔洗沖防線
只要好似12號 佔領到馬路
阻止到班建制入立法會
就已經成功阻止人工島
唔攻擊犬隻，只和平佔領
佢地冇籍口清場

而家再行多次64
中國經濟倒退返20年

第二次六四機會唔大（我估），畢竟美國有警告中國唔好派解放軍入場，否則重新啟關係法，人權法案。而呢到始終全世界有唔同過家既人住係到，一旦鎮壓激嬲其他國家一齊制裁，中共唔會貿然武力鎮壓。

而且中國都承受唔起經歷第二次六四，如果真係發生，基本上中國唯一一個對外窗口都關埋，個國家食得屎。

美國佬雖然冇必要睇住香港，但美國老都吼住中國市場，你見侵侵貿易戰都係想逼大陸開放市場，而且大陸/亞洲未有好既地方取代香港（既可以連接大陸又可以連接亞洲）。

出就預左要承擔任何責任
驚就唔好出

如果你老豆係開明既，尊重你老豆
因為佢應得一個會聽佢講既兒女

已經好多人犧牲⋯⋯
當然唔想有下次，但一定要團結

無錢移民！所以要守住香港

其實有人知
不過個陣既中國同鎖國無分別 無乜外國投資
所以影響唔大姐

其實呢單野大陸搞唔好隨時滅黨
搞得太大件事
去到大陸啲城市點封鎖都一定會知
之後就連鎖效應全國幾十個火頭

話時話點解好似大家都係諗要話比外媒知
係咪未諗過比我地國內既同胞認識時事
我係和理非
大家千其唔好搞到全國性暴動呀

巴打
一切都重未完
我地一齊去改變呢個現狀

實際上我地要搜集更多證據去保自己呢個地方
後勤反映好似大律師同埋醫療人員
我地一定要支持
同埋要盡快清算警察入面既毒瘤
同時要相信香港仲有好差人

上街必須出師有名同埋要積聚一定既力量
只能講，如果有需要我既地方，我一定會去前線觀察，電話攝影就係我抗爭既武器同紀錄
前線會出街上街既力量，代表左香港人既士氣

但係你爸爸同埋樓上有d巴打都講得岩
呢個年紀都要為自己行動負責

中信大廈果次，證明左平民真係有危險
爸爸都係擔心你
我有朋友成左家立室，邊似我單身寡仔

2/10

岩岩先話唔好分化，我問下意見姐
無利申第一次開po就搵位入我

#257732

Just do it shoot me.我寧願死都要換下一代既自由

多謝你

其實係架
林鄭個態度咪係 屌你老味攬炒囉 反正我大撚把錢 你地喇喎 前途又無乜都無

如果唔係都解釋唔到點解到而家都仲係拉著狀態

林鄭係永不撤換的。同六四無關，你可以放心

PUSH

咪發放白色恐怖

再發生都要去

所有民主自由都係先烈用血換番黎

其實有人知

當時東歐共產政權骨牌效應倒台，好多人都覺得中國都會係其中一個

點知鄧小平在傾唔成之後，果斷鎮壓，一晚就清場，幾廿年都無人敢學班學生

唔同呀 呢個真係科技問題
你而家想揾條64片都唔係咁易
但你睇中信 隨手都幾個角度砌番個事實出嚟
要喺香港重演64係冇可能冇人知 到時就全世界名正言順制裁中共

一散播無力

二又用解兇人叫人唔出

而家呢度有記者+居港鬼佬
好難真係鎮壓

不論佢係咪打手
其實都預咗有人會將呢啲論點帶出嚟
提提巴打，真正為件事好
只需要 因應佢嘅內容回覆返佢 就解決到
唔駛太力壓力去懷疑每個post

上面好多論點都有巴打提到就唔重覆喇
根本六四同今日嘅香港完全無可比性

最後
我可以好肯定話俾你知樓主係打手嚟
不過恕我唔會公開講
當我9up啦
無理由教啲打手點做完美打手

今時唔同往日 大家都上網睇住中國嘅一舉一動 英國都唔會俾中國亂黎到64嘅地步啦

係 但我地無得揀
都係要頂住d惡法

衝定唔衝，唔可以由人哋幫你決定，人哋點講都好，你自己先係要為自己人生負責嘅一個，諗清楚先做決定，要認清個目的，唔好盲衝，諗定退路避免受傷。

軍隊入得香港，核戰隨時爆發都似，
真係爆，我地必死無疑

特登開新ac 似作故仔等人21號唔敢出去多

我覺得你呀爸個思維好清晰呀
不過要搞清楚香港同大陸既分別先囉
始終香港係國際都市 佢係香港屠城唔會冇人知 更加唔會做到六四既新聞封鎖
再加埋中美依家個政治局勢 中國對香港出手美國就可以拎住正義大旗黎打開中國拖
雖然中國以為自己好撚勁既性格未必會驚
不過就算清左香港場 外資走曬香港既利用價值就冇
所以我覺得.....應該唔會掛

有擔心係好
乜野事都有可能發生
唔好話坦克，開槍都夠收你皮
你去得就要諗好一切既事
你爸爸都係擔心你
你如果承擔唔到太大風險，又想去
可以企後啲
同埋冇人話21號一定會衝
更大機會係佔領左，對家唔敢再打，大家企一日

2蚊卡又好
卡地鐵又好
不合作運動大把野玩

六四重演 國際制裁 支共倒台
何樂而不為

講開又講！中信單野要推阿！
真心好多fd都唔知

（聯署）將香港推上G20

第二點所以777好毒突登提612但係ignore 69 100萬人，無100萬人612又變返佔中後期咁

其實你老豆真係好聰明

依家唔行動

下一代流動

敢出坦克
都值得見證呢一刻

新會然，雖然對你有顧忌，不過照覆。
今時今日中國內部經濟比64好咗無限倍，以前窮開可以捱，依家你叫班暴發戶同你捱？
如果支那不惜代價血腥鎮壓，俾人鎖國後14億人就算唔暴動，都會好動盪。
佢哋分析局勢唔會比港豬蠢，所以今日柒婆夠薑唔撤、唔改定性、唔放人。你衝，佢出克警夠做啦，使咩出老解？坦克車咁大架點係香轉彎？唔通佢識8000轉，兩米車？

有新聞直播就唔會再有六四

呢個時代要贏唔係靠戰爭唔係靠暴力唔係靠法律。
要贏就要贏媒體贏media。
係依家呢個年代日日都成千上萬既資訊不停流動，
可能掌控傳媒等於你就係掌舵手，你鐘意報導咩，公眾就會收到咩；
好似近排義士自殺單野，TVB唔播，只睇TVB既人就一世都唔知。
六四重現係成效上低；可能造成既後果好大。中共根本唔會冒呢個險行呢步棋。

除非全民一齊屌個政府，我既全民意思係包括埋香港警察。
所以六四重現根本得啖笑

其實最悲觀咁睇，你爸爸既分析係有道理
呢個係中共既做法

不過香港都有好多中國高官既利益
佢出軍隊，外國資金係一定會走，中國唔止無左一個向國際既窗口
深圳同上海都唔會有外資敢投資
「你香港都可以敢肅清，我點知你幾時又清深圳」

中共點會攪香港

自爆招嚟

Trump 同習總見面 食住上就真

1989 年中國仲咁窮要穩定 不惜殺人
2019 仲邊敢亂黎

I mean 對香港

香港唔會同北京
佢今日咁多外國望住都打落黎一定會比人杯葛得好嚴重

班官最驚就係留係中國共享繁榮

當時資訊唔流通 今日香港周圍都係外國人
你揸架坦克車入金鐘 仲有邊個睇唔到
市民對強權不嬲都係無力左啲 你覺得值得咪去做
而且 衝唔衝都有得揀 到時唔衝都有好多野做

第三次世界大戰 打中國

成日都話驚重演64真係好撚煩
要重演 雨革重演左啦
唔夠理由？咁魚革夠喇掛？
經歷過64既人有憂慮我明 但客觀睇中共根本唔再敢輕舉妄動

香港唔係內地 64 重現機會好細 香港係內地好多高官金庫 亦都仲有利用價值
將來唔知 但e 個moment機會好微

新會員？

新會然

其實你老豆係有道理，每個父母最擔心都係仔女嘅安全。其實612嘅示威人士係大致和平，但警方使用嘅武力比之前任何一次鎮壓都強，用橡膠子彈係好過份同不必要，你唔會知警方下次會唔會將武力升級

林鄭月娥犯賤、死不悔改危機重重 - 18/06/19 「奪命Loudzone」長版本

17:00在中信大廈發生的警察放催淚彈，在手無寸鐵的示威者，引起的混亂和恐慌！

令人氣憤！

(召集)組織大聯盟想參選今屆區議會？爭取(實現《雙普選》《公民提名》)香港民主改革路線圖

4.結合外部勢力加香港「103萬」大遊行大，宣佈暫緩送中惡法的結果，我們是否應該為社會做一些有抱負和理想的事情？

5.巴絲打現在香港人已經和共產黨港共政權反面，不可能有機會回到以前，正邪不兩立！大家想扮唔知道發生什麼事有這個可能？

6.不可能在走中間路線，置身事外！
若果再一次這樣走中間路線，只會給分批消滅！
現在只有集中火力，同他們最後一戰！
若果敗了，他們不會抽後算帳嗎？
就這樣相安無事？
共產黨是這麼善男信女？
我們還停留在這麼天真！
到時會害人害己！

7.若果輕易《放棄或忽略》《香港管治權》落入共產黨手上，講什麼抗爭也是《廢話》未來香港人的前景，也會繼續任由共產黨宰割！

乜牌都要打！！！全部出嚟唔好停！！！唔會再有下一次！！！

搞革命又怕死
算把啦你地

今時今日真係敢亂咁殺平民？殺完真係講一聲無事其他國家就唔會理？除非封鎖到消息 如果唔係我好難想像到殺完一班香港市民跟住無事

八九民運都係全世界睇緊...
全球都有記者採訪
如果唔係都唔會有全球華人聲援學運大遊行
仲要撞正戈爾巴喬夫到訪北京 有外國政要睇到曬

根本唔需要出動老解
真係控制唔到情況
黑警已經夠做
同埋當年北京學生
係勇武過我地
與其擔心出老解
不如擔心宜家其他人
好快變返以前咁

我地要keep住做好文宣
不斷提醒自己目標係咩
烈士既犧牲同義士既受苦

加油啦 自己香港自己救

你老豆睇得好啱
宜家個氣氛同64前夕冇乜分別
如果再失控 唔排除會解放軍武力屠殺清場
共產黨係唔接受任何勢力挑戰佢皇帝嘅權威 幾合理嘅抗議佢都只會示作為地方叛亂之後要打壓

西方國家雖然重視民主自由
但更重視其他國家可以給予嘅利益
所以中國就算8964碌死晒啲人都可以冇受長遠嘅制裁

西方國家始終覺得中國人口基數大同人工低賤
唔會真正長遠放棄呢個龐大市場 而香港人嘅利益佢地可以集體當睇唔到

除咗獨立關稅地位外 佢地係唔會特別區分香港人同中國人嘅分別

我覺得唔會好似64咁
當時64喺北京，一個資訊咁封閉嘅國家，加上係一個資訊流通有困難嘅地方
而而家嘅香港，要用64手法去對付我哋，對中共嚟講係害多於弊
1: 香港對外資訊太流通
2: 香港唔係一個封閉嘅地方，我哋知道其他地方嘅睇法
3: 香港係中共最重要嘅棋子（對外、洗黑錢等等）
4: 香港對世界各國嚟講算重要（好多國家喺香港都有唔少經濟活動）
5: 中國俾人圍屌緊，搞鳩香港=出師有名

想用64手段搞香港，最終香港可能會令中國13億人口攬住一齊死
佢哋計過利弊因素，64手段唔可能用喺香港

除非佢哋真係傻咗啦

[深度分析]香港人的抗爭理念

唔洗擔心咁多，上面嘅壓力無處不在亦無失估計，再一次64同當年個代價唔同，當然共匪窮到鬼咁先咁惡

如果係港共決定開鎗實彈清場
香港肯定一晚之後乜嘢地方都唔係
好肯定中共都唔敢因為仲要用香港洗錢
同埋暫時用催淚彈都好有效擊退示威者
如果真係想去幫手 出分力 做後排都得
只要有心就唔怕做 一齊加油

當年共狗都未有貪污pattern啦
經過左幾廿年 個pattern成哂形 一貪到啲錢就搬哂去海外
而家美國制裁=全球制裁 佢地點敢

唉
始終唔想再有人死

以前嘅中國係一窮二白嘅土匪，依家係身光頸靚自稱正當商人嘅黑社會

對港澳臺，好多野只能用臺底手段去做，唔好成曰俾岀老解大到，一岀就等於自爆

其實全中國上一代人都知冇人敢提炸

不如大家諗吓如果解放軍要鎮壓,可能會有咩預兆，有唔妥就好閃啦。始終而家通訊咁方便，而我相信大陸有好多鎮壓時影像唔想俾人睇到。

如果我係大陸派班武警/解放軍假扮黑警去流血我會鎮壓，
等班假黑警排好陣後攻擊之前我會Jam 上網/電話signal。

簽署白宮聯署,令當撈侵在G20峰會可向中共施壓
撮要：廣傳，簽署白宮聯署，給予Trump外交理由，基於香港在中美貿易戰中舉足輕重的地位，在G20峰會向中共施壓，協助確立香港主權。夠十萬人，白宮一定要回應，簽個名，就能幫到香港！上週的《香港人權及民主法案》聯署，就是成功例子！
President Trump: Please liberate Hong Kong from Communist China's occupation

當時政治氣候同依家都唔同
當時個個國家都覺得中國開始堀起
依家就個個國家都想中國仆街
所以中共做法同六四會有唔同

北平點同香港,香港收皮等於支那腦中風,加速支爆

香港有可以幫支那洗錢呢個特殊身份,所以焦土論先成立

又唔見上海深圳有呢個一拍兩散既本錢

咩年代，仲64

你老豆岀世果陣仲係耕田年代

你呢？

洗鬼用坦克咩

一架裝甲車夠清場

衝又咩用? 我地又冇軍隊,比你衝到入去之後點?
你估而家古代邊個搶到璽邊個做皇帝咩?
成個世界望住我地, 我唔想比世界話我地香港人同共產黨只係狗咬狗到時實冇人理我地, 我地冇外國支持就收得皮, 所以冇軍隊冇武器就一定係搶佔道德高地先, 唔可以比中共出師有名. 最好我地和理非但係佢地照出老解, 咁佢就仆街!

衝有咩用? 我地又冇軍隊,比你衝到入去之後點?
你估而家古代邊個搶到玉璽邊個做皇帝咩?
成個世界望住我地, 我唔想比世界話我地香港人同共產黨只係狗咬狗, 到時實冇人理我地, 我地冇外國支持就收得皮, 所以冇軍隊冇武器就一定係搶佔道德高地先, 唔可以比中共出師有名. 最好我地和理非但係佢地照出老解, 咁佢就仆街!

重點！
如果而家咁樣做 就會被連環制裁

之後外國除咗把口屌兩句同埋禁運武器之外仲做咗咩?

但慶幸呢度係香港同埋現今係2019年

但今次送中條例唔過都只不過係止血,2047係大限,但我地一定要撐落去,守護香港

老實講衝就一定要
我地都係用同一招，敵進我退
衝完唔駛佔領，等警察又做野咪再走
無人會同佢地對戰架

所以我地要係g20前搞殘佢地

淨係佔領既咪同雨傘一樣
而且淨係佔領既叫行動升級咩？
一定要衝

你21號可以照去，但唔一定要衝？
依家好似都未有具體行動戰略

仲要有咁多直播

大陸會唔會為咗我地放棄國際嘅地位

要去就大家一齊佢 自認冇能力係前排就中後排 幫運物資 傳信息 救前排 每個人都可以有定位

大家緊係唔記得CY點平息佔領

你唔駛擔心大陸出唔出手，慢慢就會有細路出黎尋死，求你開槍殺死佢。

有d道理 唔排除
如果g20傾唔掂 好大機會鎖國左傾

64 全港支援
百萬人上街
無人知

新疆西藏，每年死得人仲多，反抗仲激烈，不過封得太緊密根本好難傳出去

香港起碼仲有幾十年命，如果佢慢慢滲透到鎖港，到時真係擔心再次六四

香港人唔做野，香港九成九會輸

香港人做野，香港九成會輸

點都要搏

出左俾人打係輸，但係起碼有盡力反抗

唔出就一定輸

新加坡係獨裁，台灣唔係行普通法

之前睇過篇文講（未fact check）香港係亞洲個金融地位之所以咁穩陣係因為相對透明同自由加上行英美相近嘅普通法

64再重演 中共收硬皮

當時電視直播喎

引勇武派再衝，咁佢就可以食住個勢，以警力震壓，拉晒啲人。

呢點仲有六四由雨革討論到今日
你老豆講嘅只係老調重彈完全冇建設性

我唔明點解會咁驚香港變64 2.0
除非今日政變或者成個香港宣佈獨立,唔係根本無可能.
原因有二
1.出動解放軍一定會付出重大的經濟代價,如非必要,共狗一定唔會做.
2.仲有香港班警犬係到,612單野睇得出班警犬仲有餘力處理你地.
今次對中共只不過係當頭棒喝,反而應該要注意係文化侵略同換血先岩

嚴重錯誤
六四屠城係全世界都知
當時無乜點做消息封鎖
詳情請睇一班當時喺北京嘅香港記者今年出嘅新書
<<我是記者 六四印記>>

消息封鎖係六四之後一兩個月先至開始
隔咗十幾廿年中国人一係唔敢再講一係新一代無人話佢知先至變成而家咁
一九八九六四發生嗰幾日係全世界都知

其實我都有同樣諗法
我諗起火鳳入面
荀彧利用董承既衣帶詔來將朝庭不滿曹操的人一網打盡

如果英國話中國違反一國兩制，香港自動被收歸英國，然後中國出兵等於向英國宣戰嘅話，先勉強invoke 到 article 5 要北約宣戰

機會真係有限

以國際關係既現實主義黎講，個個國家都係為左生存而存在。power只係其次。中國經濟極依賴其他國家，所以唔太會武力對港。你一出兵個陣就肯定比其他國家排斥制裁，仲點生存

第一點唔成立
當年689一樣係爛攤子 一樣有人接 佢地追求既野同你唔同

第二點唔成立
當時北京係中國地頭 依家新彊西藏鎖區殺人家常便飯
佢唔敢對香港咁做只係香港畢竟算是亞太經濟區 而且臨海 資訊流通 涉及好多人既利益 除非真係打仗 但冇咩可能

依家問題並唔係上面呢類小問題
香港畢竟係外資集中地 美國廢除香港美國關係法係不可能 因為佢影響既利益太大 所以佢只能放風話解放軍一落就廢除 原因係你都落到黎 香港就已經冇保障 但如果唔落黎 只要保得住商界唔比中國搞 香港問題 外國只會隻眼開隻眼閉 得閒幾句廢話

根據以上同歷史既教訓 真正既無力係 依家點做都冇用 中國人極度祟尚權力 冇錯你幾百萬人上街的確挺麻煩 可能今屆選舉都會好難搞 但下屆呢?幾廿年前都有好多人話共產黨兇殘 一堆人走黎香港 依家呢?唔好高估香港人 你睇08年一堆人奧運打哂飛機就知

依家出黎唔會比人打 之前係政府班弱智 諗住速戰速決 判斷失誤先會咁 佢地判斷香港人只係貪生怕死搵錢至上得把死人口 嚇一嚇就會死番屋企 不過佢地冇考慮到當年雨革之所以出咁多人 唔係因為乜9自由 係佢地對住手無吋鐵既人射催淚彈 激起人既側隱之心 不過都僅此而已

綜合以上 放心出去吧 不過無咩大作用 畢竟依家唔係梁錦松年代 厚面皮既依然可以繼續係上面R著數 出黎都只係拎贖罪券 至於咩雙普選 港獨 下台 依家係中國已經基本掌握香港之時先提出 太遲 而且睇下出面 乜都無達成就已經瘋狂打飛機 同幾年前無變 甚至衰過幾年前 呢種人都可以成功既話先係奇蹟

咁樣先稱得上無力

其實而家同以前64形勢都唔同左

每個國家都係咁架啦

中國有64

美國有911
不過人地美國包裝得好 你吹佢唔漲
我唔相信一架飛機可以撞散棟大廈

日本仔好似冇咩打自己人

法國68

如果真正對外
靠向中國係最好選擇
因為美國當香港都係一個戰略目標
我地始終都係中國人

但係奈可地
中央唔識管香港
司法制度 比唔到信心香港人

諗住靠每日百5人黎浸滿香港
但係20幾年都未滿

曬氣啦旨意英國佬
最多咪口頭譴責2句

最無力係你老豆危言聳聽，而你竟然信同動搖

64件事，如果今時今日發生，trump就算想搵著數多於打中國，都要被迫出兵滅中共

好無力，樓主係度動搖軍心

新acc，唯一一個post就打咁多野。
仲要係打埋d似是而非既動搖軍心廢話

而家唔同64唔係因為而家信息流通或者外國唔知64咩事，係而家中國已經發展到一個地步冇可能叫中國人接受制裁食樹皮，同埋美國而家係樂於整死老共

新ac 疑似黑色三毛

香港點同六四既北京

經歷過文革同六四既上一代有"驚咗個政權"既權利
但佢地冇"阻止下一代喺仲有得爭取既時候發聲"既權利

共產黨敢開槍？

咪玩

全世界望住佢仲夠膽64仲大獲過硬推送中

推

堅，今次真係好似 64 ，有外部勢力，支共強忍住。下次趁無人睇實就會露出屠夫真面目

有，全世界都睇到。係支那內部睇唔到。唔係我點親眼向電視睇住垣克碰碰車

白色恐怖，我唔驚

赤化一直做緊。根本就係一國啦，支共唔會畀中國境內有民主同自由，佢地只要香港套經濟模式。

北京當時有好多記者，有 o 的係戰地記者 tim

唔會直接出，只會混入狗堆
敢出一早出咗

唔好怪我失敗主義，香港基本上⋯

共產黨最叻陷害盟友
欺善怕惡

一句講哂
去

怯 我哋就輸一世
輸埋下一代
自我審查就係中共想我哋做嘅嘢

香港唔同大陸
有好多外媒
現時亦有手機
佢咁殺一件呀
聽日全世界一齊圍屌佢呀
佢一定唔敢血腥清場

香港既利用價值唔係咁易被其他國家取代。

1。語言：大量同時識英文同普通話既人。識日韓台語既人都唔少

2。地理優勢：係一個同中國最鄰近而又司法制度、政治環境相對成熟既地方。可以以香港作為大中華既基地。

3。多元文化：我地既人同中國人識飲茅台，同鬼佬識飲紅酒，同日本仔識飲清酒。請一個人返黎就可以同全世界交流到。

2019啦 仲89年資訊咁唔發達可以為所欲為咩

現在好多人寄望g20美國出手
大家認為有可能嗎

6 4 唔會再搞得起既原因唔係資訊發達
係因為1989年 中共仲係改革開放初期
仲係窮 大部分未試過富足既生活
經濟唔難由頭開始
但今時今日 中國人生活已經大有改善
而家先嚟制裁？

日日有Wechat 有taobao既民眾一日內咩都無曬
同埋本身咩都無既人
係好大分別

老老豆豆，依度香港就係噤丁大，你老母要開間坦克過金鐘，中間會經過幾多人，係有幾多！
大無斯樣有間坦克周街行，間野未到金鐘都俾巴士攔撚住啦

當年64都仲未有咁多網絡 消息唔夠流通
而家發生既話要暪都暪唔住 全世界睇到

下下拎64出黎嚇人jm9

抖下

64係衝咩?

過左一晚睇完大家嘅留言，無諗過第一次開po會有咁多巴打比意見我，你地好好阿

我嘅總結係

要行量/知道自己適合企咩位，因為真係想為大家出一分力

64應該就真係無咩可能係香港發生了，但大家都要保持警覺性，有咩事要用所以方法通知身邊嘅人，出得嚟嘅一定係愛香港，知道哩一點就得了！

目前做到嘅係做多啲文宣工作，同埋要傾戰略

相信有好多人都未知自己點做好，希望今次個po幫到啲擔心緊又好想為大家出力嘅人啦！

多謝所有留過言嘅連登仔

中共未完全控制台灣前唔會對香港出解放軍
香港已經係中共半個囊中之物 根本唔急住搶

eeee，我打錯公仔阿

我反而想知其實究竟點解維尼要硬推
係人都知支那用香港走資好耐亦可以話係支那唯一走到資既出口,咁佢點會咁on9自己封咗佢
定一話其實根本大陸撐佢既所有人都唔會走資
而佢就係要清算所有走資既人?
但咁樣佢自己都會走唔到資架喎
唔通真係小學生諗唔到?
𨳒我諗唔透

依道D人梗係叫你出
但係你老豆係你屋企人
自然係由關心你既人身安全既角度出發大過香港既安危
係度問黎無意思 自己衝量下當中既風險

第一已經錯，林鄭唔做葉劉一定仆住去做

今時今日如果再來一次64
中國可以同北韓攬住過世嫁啦

講咗好多次, 無論點都好, 現階段都冇可能變六四
難聽啲講句, 如果將我地嘅行動同六四學生比, 未免真係睇得自己太祟高.

當年人地係一刀插住北京心臟, 直接同總理對咀談判, 當住全世界面屌柒中共, 叫中共還返個政權出嚟. 哥爾巴喬夫嚟到都冇面俾
當時唔鎮壓嘅話, 中共隨時倒台.
相比之下, 我地對咀嘅只係對中共嚟講連CONDOM都不如嘅林鄭, 我地要求嘅只係撤換行政長官同普選, 同中共倒台仲差十萬八千里遠.
就算搞港獨, 而家中國咁強勢, 佢可以透過外交手段整治香港, 再唔係佢plant咗咁多人嚟香港, 又洗咗咁多人腦, 到時玩內部滲透又得.

我真係睇唔到出解放軍流血鎮壓嘅契機

有啲喺度諗
國際唔理烏克蘭、蘇丹、西藏、新疆
同美國直接衝突嘅中東地區都係美國同佢單挑
香港憑乜野有人幫

經濟命脈？大陸走資天堂？
玩制裁兩邊都無著數
反而想知咩情況下美國有最大得益所以肯幫香港

英國屌你老母真係提都唔好提
玩綏靖玩撚左成個世紀都仲未知掟

有錯請指正，利申咩都唔識，窮西移民得英國揀

「果斷」鎮壓？
巴打撐鄧小平？？

64同而家有唔同，64時中國未開發，有誘因外國同香港D唔爭氣既人TRADE賺勞動力
今時今日中共可以賺錢既機會已經用盡，連樓都炒，香港故然發生咩事唔會有人TRADE，外國人都撤資，中國唔會再一次64後企得返起身。

不過香港未必可以脫離魔掌，但唔做就真係零。

上一代人用64做例子
等如有人係公司扭計加人工俾人炒左
你以後就合理化自己沉默 同甘心被壓榨

你宏觀睇成個世界觀 中共依加係冇可能搞多次64(即使有能力)

你又知人肯收 收幾多？200萬？

但你都無導彈坦克戰機大炮機關槍汽油彈
老老實實 中共要全滅你呢二百萬人幾支導彈攪掂
死傷係0:2000001

佢夠膽射導彈嚟咪射囉